[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1839)

中了！
抱歉，我的 bad

開個post真係咁難咩

推呢個 笑4我

開10鳩幾個POST

推

成班弱智

上左4年 第一次見6個post

買左乜

屌你 推邊個呀

廢

開個post 唔好緊張

一錯 成班無地方訴苦

精神

推呢個啦屌

華歷簡奴
列斯聯

抱歉各位
由魚小弟遲了開 post
All-black,戒賭兄好心幫我開 post
不過格式出現小問題
一切也是我的錯

有無人報下2場而家比數幾多?

柒下柒下點贏錢阿

My bad

ok 派番100我原諒你

科1-0
基爾3-2

LM

跟你

另外，麻煩哂 all black同戒賭兄

下次唔好啦

重心 比垃圾ng

小弟新人
有怪莫怪

丹保殊輸到仆街仲讓人
係咪派錢

咁踢法都比科隆入到粒
緊係科隆啦

我50夠了

最多比你地含

炸走左我半大

是all black 咁有2氣，決定和好！

基爾唔好比人和
科隆頂撚住

你買定科隆NG啦

比勒追和

達斯食屎大

阿梅爾城
甘堡爾
阿爾克馬爾青年隊

有無同路

科隆win就得

半7魔咒

鳩踢都入,點豬?

又gel

又唔好咁老定 都係一粒

即刻8c

Bee bro呢，基爾角大，科隆半客中了

科隆同基爾拿拿林整多粒 等d手足gel定頭先啦

-1c

基爾 9.5b✅
科隆半客✅
即場比勒ng

認真討論姐

咪gel啦 一陣半7全9

基爾紅左件頂住

基爾紅左

哇 正

客其他發喇

半7全9我拍醒我條女 幫我買宵夜

無啦 基爾 又係劇本波

咁劇本 要造和？

戰神卡

8場荷乙 今晚有幾多場開到半大呢

唔好咁啦。。基爾。

7場

認真達斯快手追和啦

甘堡爾成季未開過 諗緊係咪今場

又12m 又RC DLLM

比勒追回啦

入未呀仆街達斯

今場會WIN 但細波

角大jump得 基爾獸紅但唔刷 對家唔識刷
半7全9

都好呀

機會

allin拜仁

咁都要反手, 唔撚係呀

3:3

我串4場算 好耐無全部nba 只怕剛好串哂0-0個d姐

DLLM

快手比多角先啦

一齊贏錢啊

呢排羊多？

仲傳

比多c先

科隆NG

科隆場場都贏盤點玩呀

刷角啦科隆

東網個講波佬咩名

入多兩球先？

上次走盤咋

長追必贏

都話追到佢輸盤....好似漢堡咁

今場會1-1

屌你老母打多個識追和未

屌你老母達斯泰特撚鳩賭仔

紅左根本有7成都贏到

啲半大唔識買

角呢..

伊高斯半大

半7魔咒呀
通常成場d角都係連住刷 都好撚古惑

On9達斯泰特
屌你老母臭閪

唔通又半7全9?

1c好難叫

以為過左9.5B添

40分鐘 一角都冇既 真係報警

兩隊都頂撚住呀 唔好和呀

羅連w
索察w
伊高斯+1
羅連-1
紅星對家w

想玩阿梅 x az青 x 伊高 半大

唔出奇

痴線仲冰緊c

擺明殺走地 成場d c都連住咁黎 一刷到賽前中位數左右就停

紅左特別勁

達斯真係on9

痴線 同步 基爾戰神卡

屌你達斯垃圾到

水泥gel

要blacklist 打多個俾人入

科隆2.5s頂住

主D防守廢到

基爾獸拎完戰神卡變紅蓮騎士獸

都話鳩踢都入,邊有得輸

9/28/18
1.紅星 fg
2.比斯亞斯 b
3.阿梅爾城 半b

上！！！

咁正氣兩場一齊入

紅星對家fg

德乙閪左成星期 估唔到今日反底

屌你老母呢幾日都開上盤

我既過關2x1 已經成形

所以完全唔敢gel

長追科隆

岩岩仲有條友係度9.5b 剔
仆街啦依加

屌你老母紅星丹保殊咁把炮要讓人
咁你咪贏嚟睇吓lor

下次我買科隆，就會開對家

✅✅✅✅✅

10了

屌你又紅左仲勁 4:4ok?

多德勒支秒goal

紅左之後未起過腳

mission completed
基爾獸你比人反cup都無所謂

唉 秒goal就會半....

呢隊傻鳩唔洗嗌啦
度下場啦

客WIN 8倍

科龍有無咁勁

點解荷乙咁撚多波入

人地德甲料

拜仁留力?副選?

拜仁點讓到咁深,半一就合理啦

而家榜首喎

賤種鹿特丹又撚手足

咁都副選？

科龍NO GOAL

炒ng 姐 又gel

最後了 輸左真係要戒一排

係得山齊士唔開胃

紅星南錫是咪要反底了

得一場入波

荷乙食左屎？ 仲未goal

睇盤路避左呢兩場

平時唔買就咁多半大
今日玩3x1就0球

真係賤種 主場保持全勝 真係撚到傻

豬多

丹保殊
奈梅亨
齊半大

荷乙 唔入比人入

丹保goal

上

荷乙入波pls

丹保殊 冇買就秒goal

除咗ajax小朋友外全部nba

訓先
贏多啲

嘩仆街好彩無買亞青
呢隊閪波都識反底

荷乙 同我半場nba
阿梅-2
克馬爾-1
奈梅亨-2
鹿特-1

7分鐘都未入波

科隆奇蹟角大

屌你老母 ajax對家都識入波

阿績士輸粒先

科隆快手入多球

即刻入俾你睇

Ajax小朋友頂住
半1全1
其他全半大

半大王奈梅亨又撚手足

FC燕豪芬發動第一輪劇本 7分鐘入波之後比人cup

雙梅 nba

ajax0:2

阿積士半大收錢了

再入多粒

兩隊魚腩又反底了

半大埋

痴撚線

dllm 無串FC燕豪芬就咁快半大

仆街科隆咁都冇全格

科隆大波cashed

比勒入多球絕殺追和

拜狗角大有無伏

比勒22完一世球迷！

奈梅半大
丹保半大

Lm

奈梅入粒定下驚先ok?

ajax係咪on9

荷乙又打假

比勒試下假球

一好運6 倍都中

大波波呢？

唔追和講唔過

1-2科龍

買左幾多

一日未完半場

9射1中就入 on9?

奈梅閪半大？

半2全2佢中硬

10射2中 2:2完場

咪平時show 個d注碼

屌 阿梅同奈梅今日玩野？
想半00？

細

基爾又岩岩好爆我一角

唔批準

同曬路

荷乙唔係得一場半大呀dllm

Gchi

阿梅 入波啦好嗎

好波 奈梅閪玩野

書包超重心又贏

呢兩場同埋丹保 3x1左
又閪
屌

科隆次次都係咁 贏一兩粒就想守

玩爆冷？
多德勒支

阿梅同奈梅玩野呀 另外2場都入哂波啦

cls 2場1.2主勝都對家2:0

兩隊魚腩都入兩球
話荷乙無打假搵鬼信

0:2

比兩隊護級

差阿梅半大荷乙就齊喇
阿梅快手啦

科隆頂住！

痴撚線call完g返來今晚買三注針撚晒

阿積士同鹿特係咪廢到咁 比人秒goal 兩球

好多假波

克萊蒙特
朗斯
羅連安特
格勒Fg

拜狗等足水入9.5大

唔好咁啦 仲有時間 咁快放棄財神都走啦

平時最大唔到果2場就半大左
dllm
阿梅同伊高呢

性交轉運?

堅係假波wo

比勒絕殺啦dllm

阿梅奈梅唔入比人入

奈梅閪我立即屌你老母

買左阿梅贏 係咪食得屎已經

俾心機尼美根。收佢9.9 蚊先

最近場場大 怕唔怕今次無咁順灘

紅星對家肯入未

點會
你仲有成場
半大就凍過水

呢幾日明明keep住羊，性交轉運原來係真

留名睇紅星 南錫反底

靜撚到

左右兩隻刷角神器

紅星反底不了
爛石早已反

Jump了

呢隊都反到底 以後唔撚買荷假

荷乙半大針呀

30分鐘後半大號開始

以後唔撚再買賤種達斯

癡撚線
平時見大家係咁中半大都無買
一買就係咁00
玩乜撚

法乙半細荷乙半大真係定律黎

1-3

1:3 絕殺全格

3-1

1-3 科
咁都有全格

得4場有波入 平時全大埋啦

多謝科隆同陸軍
不枉我做左全日打手

靜到咁個荷乙

科長追了

2.5/3都開到

荷乙半大已死

被科隆降盤fake左冇買

嘩屌，奇蹟絕殺食全格

荷乙興秒半大

Same

一蚊不買科隆 買左2.5/3細 諗住輸半都好 咁都要絕殺

入未？荷乙

秒撚到咩靜到咁

荷乙可以場波30-40分鐘瞬間半大

2.26全格
正

屌你個閪

半大收皮日

睇埋先

唔俾你追

明明大家都係荷乙 阿梅 甘堡 就靜到咁 無買果2場 就爆半大

好撚on9

荷乙得三場有波入。針

貼埋個半張先

費時手足們以為我買咩

哈化下盤

甘堡爾都敢買半大
祝羊

荷乙假撚到。。。

愛斯賓奴

10$

阿些斯奧又撚手足

阿士東維拉2.5b
哈化犘哥下盤
3x1 訓先

咁啱篤中 阿積士青年x烏德半大

究竟咩原因令手足你買半客
我真係睇唔透

科隆

假撚到咁

gfco炸

響未

丹保殊半大
奈梅亨半大

雙梅dllm

腰斬左了

科隆抵讚

紅星反底 dllm

紅星都入到波 今晩好多假波

紅星對家針

今晚又要死幾多手足

荷乙今晚做咩

洛達快456

拜仁半大，玩半場訓屌奶星

有無同路

個個哈化？

荷乙全半大ok?

今晚到法乙半大 荷乙半細
all dead

因為我買左半大

6.5賠頂

我唔知道$10 買到波的

買$10 你問德巴好d

不過如你所願買左$10

Gfco對家杯佢

荷乙靜到....

我了 日日幫你狙擊得囝

9賠多勒啊
可惜比陸軍KO咗

比甲4分鐘半大
我相荷乙都得

全荷乙半大ok?

哈化冇得輸

相信*

上場輸完。。。

荷乙唔係諗住開哂2場最冷就算阿

今場反底

雙梅唔入比人入

半大針呀……

唔準

唔準唔準

陸軍
科隆
阿梅
甘堡
阿爾克小朋友

5串1 係唔係可以唔洗睇下半場 聽朝早D起身入錢再黎

奈1-0

摩撚就真係反底啦

NEC半大 丹保殊半大 快

全半大 快

荷乙終於開波了

阿爾克馬爾 伊高斯 gogogo

同哂路

奈梅亨 鹿特比多球等我輸少d

錫周3有冇同路

阿梅爾城dllm

丹保殊 奈梅亨 求你每邊比多粒

阿梅

比甲極速半大

紅星fg
反底日?

阿梅唔入比人入
奈梅唔入比人入
丹保殊唔入比人入

哈林禁屌

屌 見有拜仁賭角無買半大

羅連入未啊

阿梅半大未

連有比甲買都唔知

見紅星平手盤都知伏味濃

入多球就派我

紅星反底了

未必有半大

屌 取消關注算

大左啦

阿梅 丹保 nec 全半大 快手

阿梅爾城 -1

雙梅+丹博 半大 快快快

阿梅 你係得既

拜仁半大

阿梅 你是最好的

阿梅終於入

波圖3/3.5s 有沒手足？

睇錯。係拜仁冇半大

拜仁似羸波輸盤

4場有3場-1 有無咁黑呀

Same road

3場都10
on99

拜仁又呃9我半大

咁遲先入 托柒咩

3場都得1粒 屌你老母

快啊 雙梅 丹博

甘你老母入未

得返兩分鐘 要兩邊都入一粒個機率=0咁濟

阿梅爾城 阿爾克馬爾 奈梅亨 比多球

2018仲買拜仁

四場買半大開哂半主

拜仁半大jump

阿梅仆街死啦

羅連安特賤種波

屌 3場-1

same road

屌 雙梅同丹博都係垃圾 半大開唔到踢乜鳩荷乙

阿積下半場有冇機會cup

第4場買拜仁半大了

何B D半大少左好多

執返少少科隆全細輸果啲

愛滋賓奴要大定客盤好呢

派？

9.5想入

唔係派唔好貼飛啦屌你老母

why not both

有無錫三同摩哥手足？

想一注過
睇下邊樣大船就避邊樣

唉 洛賓

貼事後唔派輸一世

好彩姐

拜仁9.5b 準備針

1K變6K?
派我OK?

列斯唔入比人入

冇波入 有排刷

我冇狙撃得哥

係得哥睇唔起我呢d窮L

主動狙撃我先

兩場魚腩半客6倍
串埋fatfat

我 覺得食到半格

拜神入未?

洛達 阿爾克小朋友 係唔係準備緊神奇更衣室

哈化12m

愛滋轉盤

哈12碼

拜仁

正

拜狗又輸

哈化1-0
拜狗

要爆角

半大重撚希望

半大有機

不得了

哈化NG 繼續

係 以為豬左一半

拜仁刷角啦屌

愛滋轉左平半

拜囝反cup有無人買😛

魚腩反擊日

狗會洗唔撚洗立即落飛

哈化GOAL

拜仁-8c

買晒半客,客客, -1.5
上定ifc先

拜仁入粒啦 求你

拜仁上盤

1.75

刷爆角ok?

拜半大未

拜狗9.5 10.5大

買左拜囝上盤既手足介唔介意出黎比我地開心下

追哈化NG 追到一次都有賺

拜仁攻唔入 唔似半大到

蝗疤上一場和完今場輸波
拜囝上場都和

哈化入未?

入左

岩岩11倍果陣 入左哈化win 肥肥囉

讓球半 2球 讓埋個12M 不得了啊 拜仁

哈化唔入俾人入

手持半客, 客客, 客-1.5, 客W

屌你羅連咪撚hea踢

列斯聯,錫週三快入波

收息？

拜應該唔智上次PSG咁正氣

拜仁1.86 w ok?

皇巴和完輸波
拜囝緊貼潮流

ifc見

完半場買都仲得

愛0-1

愛滋佬 咩料
咁快俾人入

愛滋 針

愛滋我屌你老母

華歷簡奴1-0 差d買左愛斯

lm

同路 諗住屌ng好在諗諗先

拜仁睇黎半細 完全攻唔入

普蛇又中

哥積克 1-3 歐本

愛之佬都重有平手盤分明引客
重有傻鳩買真係抵撚死

唔撚柒理 買撚咗仙台先訓

布0-1

炸

神奇更依室!!!!

有無手足支持聽日勝利船反底

拜狗on99 一粒都入唔到

布城入未啊

邊場?

華歷簡奴

仆街愛滋佬0射

好撚野, 咁樣飛機

鹿特丹斯巴達 下半反追3粒

唉屌路撚睇 聽朝起身要見到贏
起碼500

4:2都似

15分鐘內 3粒. 神奇更衣室

布1-0

布里斯托城 1-0 阿士東維拉

哈2-0

哈化20

哈化柏林 2-0 拜仁慕尼黑

2:0

布串左愛滋佬
快追和

科狗👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

靠哈化開半大

2-0

拜狗

哈化下盤訓得
追到四粒就抵輸

追哈化一次NG已經夠返本
5倍幾

喂上盤

半大竟然靠哈化

皇巴拜都死

拜狗半大靠哈化

AV 炸完又對面入

笑撚死 拜狗 半大咁樣開

保定廢撚到

要哈化黎半大

哈化1球主勝有3倍 ng有5倍

阿些反底

聽朝收錢訓得

終於明慕遜加柏作客哈化點解會失四球

拜仁抵撚死
利申買左半大

拜

玩完拜

愛滋踢緊乜撚嘢

3比0都似 可以再追多次
劇本同西維爾皇馬一樣

不來梅勁過拜狗

下半場同我刷爆角佢

5串1

斷最尾關 阿爾馬克小朋友

愛11

Aids1:1

反cup呀 愛滋

皇巴拜共同進退 準備到psg同祖

錫周三 聖伊天入未 屌

乜依家西甲轉左半大聯

識買了

華歷簡奴 1-1 愛斯賓奴

有無周三手足
比人㩒屌緊

Diu 羅連

愛滋ng買唔撚到就入波
屌你老母馬會

半大黨要做哈化球迷了

周三唔入比人入

245兩場爽手大波啦 唉

洛達頂實
一係入多粒

拜仁9.5 10.5大仲有無人

哈化ng
愛滋杯

認真 哈化踢得勁好 又唔會怯 又唔會鳩斬

撚到科仁一棟都冇

周三果場快入波

星期三
唔入比人入
要3球

西班牙人 cup佢老尾啦

周三頂撚住 入佢

哈化4-2我都信

波圖似半細

法乙下次都係買返大細好了
反曬底

245兩場加埋30射0入球.. 廢撚到

錫周三唔入比人入

係

阿爾馬克小朋友隊仲有無機會反CUP

聖姨10

唉屌佢老未

好，信你
買左
入佢2球再比人入2球

有無巴打買咗奧斯

有無摩哥手足

2:45場場有波入
係你沒
星期三

聖伊天

呢排摩佬咁廢 av買左佢？

摩納哥生性啦

搏佢和炸
無諗過會贏

巴打買左？

周三goall 列斯追和唔該

星期三1:0

甘堡爾追和cup

係 只求追和！

我 周三x摩哥 布城x愛c

列斯聯又輸唔撚係掛

列斯點升班呀

我串左哈化

乜撚野垃圾波得1射？

朗斯x奧斯

今日最正氣比甲

荷乙都咁痴線

拜cup唔cup到

追和就得

羅運死全家啦 下場買對家

唔換人cup鬼到咩

週三,列斯下半場入多兩球

羅連大波-1

買左245三場半大 又係全半主cls

泰斯。奧斯想點撚7樣

今晚啲波想點?

拜仁角大 上樓機會 有幾多掃幾多

係咪成場波都係中圈到企 全場得1射點做岀黎

哈化NG?

哈化盤gel得未

朗斯唔係00啊ma

紅星入啦

以後都唔會買垃圾阿積士

刷角呀拜仁

03

洛達頂撚實全格

紅星對家又cup

荷乙今期玩半1全4..

荷乙半細好多時全大 但好多3.4/4 好難估

dllm 拜9又停c

愛斯入

拜仁又有11.5 希望等到足水 all in

奧斯今季食左屎

荷乙其實買唒全細就收錢， 得好少有4 球

8c

愛斯竟然半場cup

屌啦 等果幾秒

停得果幾秒

岩岩話轉左平半有伏果啲又唔見人

av1:1

比一場大家回血
河床[0/-0.5]

9c

2-2就出返黎

可能3:1呢

法乙荷乙伏到

布城快入多粒啦

拜囝乖乖地輸左佢啦

4.3反cup入唔到

列斯cup

3-1 咪keep住唔見人

摩 列 反杯

讓得太少

應該super掛 主場未贏過vs作客未贏過

拜仁呢場應該14 15角

布城個場似會比人cup

南錫對家入未

拜仁10角完

唔敢追 拜仁呢場無得用常理去度

拜仁入未

難d

dllm 全部差1球

刷c啦dllm

哈撚gel得未

摩哥cup啦好無
生性啦
跌到最低架啦
係時候起番身啦

gfc臨尾一分鐘比人反2粒

換保定啦屌
廢過狗

Gel定啦 60幾分鐘仲封零

我就唔信拜仁可以入夠5粒
仲要留力下場呢

個陣天殘地缺點cup

下場踢阿積士 應該可以大大力屌穿盤

對阿積士都留力

獨立隊對家有d想要

想問買左奧斯（0/+0.5）過唔過到關？

聖e天2:0

10c 快刷

聖姨2:0

11c

輸 睇你買咩過關同條飛斷幾場

唔係打和 你枇過咩關

3穿1

斷

10c sor

華力 列斯全部反CUP 派2個100

???

12C

列C 1:1

列斯快cup

差1c dllm

今季

摩追和都夠

比多粒

聽朝同老婆去飲茶聽啲阿叔屌拜仁老母先

上啊

我吊你老母尋日拜仁輸2粒喎

拜刷到爆晒角都入唔到

拜仁個場笑死 球證都推跌埋

角大正氣到呢

華力有無機會反CUP 真心問

哈化今屆真係唔差
可以留意下

有 信念

邊個話紅星反底話？

華歷簡奴12m

12m 下盤上水啦

12m 愛c對家

哈化有成第5

拜仁換多個中鋒 刷角啦屌

吊你拜9刷多c先啦

冇啦

2:2

客 負 雲達不來梅 1:3(0:2)

上場先俾人屌到甩皮

愛滋又要叫cup

有人貼飛 留名睇13C完

拜仁咁嘅陣容都輸兩粒

鋤 強扶弱

拜狗角好正氣
回血了

落後緊一定唔會 不過15c就要諗諗

劫富濟貧

雲達半場2-0哈化
哈化半場2-0拜囝

想按左層樓買雲達不來梅德甲冠軍 有無經紀係度

c 呀拜仁

愛滋狗入啦屌

拜狗要零封？

華歷頂實

波圖半大已死

可能12完

哈化入多粒幫手全大未

CUP埋LA 唔好頂實

列斯 華力上呀

吊你又停c

13c goal

想睇拜囝落德乙 30秒開半大

拜狗要對家開半大 唔差在俾對家開埋全大

摩追和

愛滋狗cup未

錫三 摩哥開大 拜仁比多兩角

保定有價好賣啦

拜狗踼得好差....把握低到

哈化好似拎到呢3分就同拜狗同分 排第2

all in 14.5大

列斯CUP未?

布城比入啦

3.5/4s頂多陣

13C 完試下

拜狗9射 無c了

13C我就仆街

愛斯3-2

2:3 西班牙人

炸撚左

中網則 冇入

Fake

fake sor

比多角 求你

14c

中!

拜仁連2.5大都開唔到 垃圾到

空門頂網側

拜比多角黎OK?

4.5/5B 快手入

哈化正氣 讓拜仁1.5/2都有半格

列斯入未

比多角大佬

一角plz

列 摩 華

哈化上盤gel

拜仁cup到派xs max 512gb

不要

求下你比多角

補4.. 拜淫一粒都追唔到

冇角了

拜仁角從來唔令我失望

哈化ng + 愛C賓奴果場入多粒
全中抽2派500

me

不了咁難中

我了

買左條4x5 斷1 走緊2關 1關輸緊半dllm

比多角 all in 左..

完左啦

拜仁已放棄

15

15C GOAL!!!

20射1中

奇蹟 多謝拜仁

lmlm

痴線 事前都lm

gel

摩哥 錫三快入 每場-1粒

245唔係三場都兩球啊 入佢老尾

拜囝都算對大家唔錯 伏完買上盤果啲專登刷c比你地止蝕離場

角球大細 星期五 20
哈化柏林(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
角球大細
大[15.5]@4.10

4倍角一野就買到我都估到唔中嫁啦

全職乞錢仲好過返工

今晚又針哂

愛C 9.5b是否可以上定天台等針

愛滋上佢老母啦

咁啦
愛斯賓奴果場入多粒
抽2個送出合味道杯麵2個

拜角派錢都唔買

性衣開大波未

穿左呢2場角大

咩味先

聖天 錫三求你地開大

支持

任揀

有冇人係一開波之前入左哈化win

有3個封咗...

愛滋佬 快cup 咪妹啦

聖天 錫三快手齊開大

錫周

西甲冰C

周三入佢

個frd 叫我比2場佢 我話哈化，華歷
佢2邊都買win
我話買盤
依家佢等華歷反cup
2x1 29倍

愛C比多3C我

好似有人11倍要左

8.5 B 準備

買幾多

求下你列斯 比我贏番次

列斯開大未

比多2個我!!!!!!!!!!

布城入佢

可以介賭

500

列斯 絕殺佢唔該

佢話中左 分一半比我
係先好

祝你個fd中

唔好和波啦

愛C比多2C我

祝中求派

1.59倍你又50$
7倍又50$..

列斯聯 快贏呀

愛滋 上佢

有冇補飛呀

幫frd嗌 華歷杯佢

杯佢！！！！

7倍幫朋友買 唔係自己

屌那星 買列斯聯又中風

維拉入未牙屌奶星

愛滋 杯完再杯啦仆街

1:0 嗰陣都話唔買飛
佢話搏冷 中就中 唔中就算

同路JUMP

愛滋唔入就成隊一齊生

三場2球dllm

買佢哋兩場都輸 真係食屎

華歷

愛滋封乜野 好撚驚

列斯 屌你老母

無封

點解要冰C

愛滋絕殺呀你老母

列斯屌

維拉cup佢老味啦

唔好和波啦 愛滋果場求其入一粒啦

紅星反底？不了

訓醒收錢

愛滋佬俾多2角啦

愛滋輸完12m反ceup啦屌

Yes 馬會

咁有信心？

華歷絕殺未

愛滋正垃圾 升班馬都唔夠打

屌你老母愛斯識入未

今晚贏完又針番落去dllm

屌到佢生愛滋就岩啦

半場反cup假希望

仆你個街比多2個C我阿

布城 執咩？

封咩

愛c 12m

愛滋佬12m

屌…

？

入呀屌

似界外

布城咩事封咁耐

愛斯識入未

free kick

AV好一場半2全2

屌咩

唉假希望

又假反cup又假12m

和乜撚

var 做既好事

屌你老母愛斯賓奴

垃圾

8C冰住

維拉絕殺ok?

屌你老母走盤踢嚟做乜撚

針呀針呀…

又針

Ft 2:2 8c

布城絕殺佢啦

針哂 唔玩啦我

可惜

禁屌都入唔到冇撚用架維拉

On9愛斯keep鳩我筆錢2個鐘
對呢班垃圾都踢到咁撚樣

屌你老母又fake又假12m 點撚玩呀 咁樣輸仲撚谷氣

半大全細

屌你老母臭閪愛斯賓奴

Ft 1:1 11c

咁事實又真係禁區外, 咁都比得12碼真係黑哨
利申上盤

4k本輸番到連4k都無dllm

有睇直播都知果下明顯禁區外
睇球証個樣似係知道有var就是鳩但指咗去12碼點先

我都係4K本,輸左半

臭西賓奴

個心情係天堂落地獄

Av買左咩輸

我輸到得返10蚊

推介利昂上盤 半客

屌 一開始allin左陸軍，又無錢買基爾同科隆
之後荷乙半大針1k
之後剩低果啲分左一半周三x摩 愛x布
收得番一半dllm

隊哂落去哈化好過

咪臭系 我屌

上個月中咗注30蚊8串1
希望在明天

荷乙半大針500

今晚針7k

隊左9000落臭西賓奴，仲要驚左成2個鐘，哈化隊得5000

0545
狗會獨立低水啲 出面堤格低水啲
點睇

推埋落去場墨超去訓覺

廢鬥廢 super

我睇好主

主隊下場同河床踢自由盃應該會輪換

之前無咩上波po，av巴之前贏嗰300k針哂？

yes
唔識cashout
連輸然後心急大注

allin左堤格雷了

0545半大
上樓機會

獨立隊半大 訓醒對答案

其實剩係玩上盤
全世界平半轉半球/ 半球轉半一,得易勝博唔轉果隻
應該輸極有限
場場玩緊係難

7:00客？

咁都12m 針

Missed

嚇撚死我

龍門好波

主隊榜尾都開平手盤，有古怪，撐！

不了

摩納哥廢到

想買10點上盤
但係點解托盧卡讓半好似鬼鬼咁既
有冇ching指點下迷津

鬼鬼地咁既

華拿下盤 河床上盤 托盧卡上盤

獨立嗰場咩環境？

愛滋狗

箂昂、河床、托盧卡

1:0

準備輸半

1:1

同路

獨立上

ok

dodo

屌
星期三得2球
我要大波啊

早晨

利昂近況讓到平半咩

堤格雷收錢

堤格雷半格都要頂足93mins

私家雞

1:2

侯治半場cup了

Jump，下場再接再厲

屌佢封到7點幾
唔係我都買侯治

天氣凍左好多要著乳擁了